關係

好複雜

人心 好複雜

表面上同你係朋友 背後可以屌緊你

表面上同你傾緊計 背後又可能笑尻緊你

世界好簡單 人類好複雜

一段關係 至少由兩個人心建立